好簡單：你班狗全部返歸，一定和平收場，但依家係你地小氣死都唔走！

冇啦啦要入中大，又冇搜令
人地唔比佢入就 賴死夾硬要攻入去
到校長都話大家撒啦
班狗重死都唔撤

邊個攪事，全世界有眼睇！

鬥氣狗！